有冇人覺得自己一世都唔會有男/女朋友？

仲有半個月就2字頭 仍然a0 有個好朋友下年結婚 相反自己拖都未拍過 意為自己讀上去點都會識到 仍然都係乜都冇 人柒注定a0 一岀世就定左

我 forever alone

me

孤獨終老

就到聖誕 特別唏噓

Same

2字頭都未到就結婚？

A0二字頭

不知幾爽
自己一個住 屋企又唔洗理
做咩最多都係同屋企人交代聲就算
簡直係單身貴族生活

但有時望住間屋得自己一個又幾lonely

2字頭咁多野講
我3字頭有過gf 一樣得個吉

你又知佢未到2字頭

2字頭左好耐

有過都好

仲衰, 耐唔耐爆啲回憶出黎真係生不如死

圈子冇女又唔識主動識人 俾人話眼角高
應該孤獨終老

有無主動過先

留名

我連體驗機會都冇

真係有咁諗過
有諗過同啲姐妹一齊買姑婆屋住😂

就算有異性都好人地都只係當你係朋友

我都有諗過

我連一個對象都冇 加上完全唔識主動

可能平時成日做小丑 派膠搞笑
令人覺得我個人好social 識好多女咁
其實我一直都無女 同佢地講又覺得我講笑
已經無救啦 俾人定左型
孤獨地活到活吧

同樓主一樣重有幾個月二字頭A0
中學到依家都有對唔少人有過好感
但係唔知點解每次覺得真係鍾意左個時個男仔就會轉校移民拍拖
依家識親d同學都friendzone哂 可能因為我男仔性格

老

點會咁大個人一個心動都無

冇異性朋友 曾經有d異性想識我但俾我reject晒
有時覺得自己幾抵死

魔法師

唉我都係俾人定形 覺得我係好玩得既人 成日笑9我 唔會有人會想同我有感情方面既發展

19歲

我中學試過鐘意一個 點知係hehe

曾經有 而家冇

如果你同你啲朋友傾開聖誕有咩做 最後得你冇野做 真係。。。

但我覺得係你女都好
始終有人接受到你男仔頭性格

同me一齊

而家先十幾二十歲咁快就驚無拖拍
女仔只要個樣正正常常識打扮下
唔好太眼角高要拍拖有幾難

我覺得自己都算係幾女仔

你唔係女柒頭你點會知

點樣女柒頭法

屌,我同你一鳩㨾

得個1字2字頭就算吧啦

魔法師路過 曾經

Pm

醜人多百怪 唔想形容

點為之男仔頭

咁你走啦

You are not alone
黎緊聖誕節啦 佢地又會問同咩女去玩
我真係笑已不語

我年年都係屋企攬住部電腦喊渣

Same here 今日比人飛左

中秋聖誕fb換以前高登公仔一個人坐係度張相做頭像是常識吧

你要人地都覺先得
好似我都自覺係純情毒撚
但人地唔係咁諗先死

A0 21歲 預左未來唔會有女朋友

我會自己睇電影同屋企播聖誕歌過

巴打

巴打你聖誕都咁勇上fb

我都好想知人地點諗我

唉...以後都無女朋友la

申利：結左婚...有個女

以前會好在意呢d野
但宜家無乜所謂
反而覺得多左個人可能會仲唔慣

利申都係就到二字頭

22 A0
又毒又怕羞又內向
已經無諗住拍拖
順其自然 自己開心就得

你19歲應該仲讀緊書
到畢業都未有人要先絕望啦

冇你咁樂觀

你走啦 我唔想搞大佢

20中 A0

太毒
朋友都冇個

無拖拍又有咩可怕wo

早一排上去換
個d日子.......去邊你懂的

咁我應該開始倒數啦

畫下眉遮下黑眼圈
唔係太肥好易有人中招gala

一齊係度取暖

你啱

小丑成日搞gag幾好丫
好多歡樂

我都係小丑...但人把眼中係傻仔

一向對感情無欲無求
但係最近俾同事收左女兵之後 再脫離軍營
真是覺得自己對男人有恐懼感
無論靚仔定係唔靚仔 個個都是player咁款
做姑婆算喇屌

化下妝成個人已經差好遠
除非你係暗瘡肥婆

我

俾人話眼角高too
Pmed

樂咩觀
有冇女朋友咪又係咁過
都問過自己搵女朋友目標係咩
先有咁諗法

人愈大愈覺得同男女相處都無分別，莫講話拍拖

利申 ：a0

唉 個樣唔差 但生得矮冇自信識女仔
係街到d女望住我 我最多望一眼不敢對望多過兩秒

利申165矮撚

我都係21先有女朋友

有時同一個岩口吻既女仔玩&傾計可以好開心
唔好咁灰
希望你識到個令到你開心既人

其實我地都係傻仔
聖誕又要望住女神同其他人出街
我就只能

我衰個啲地方冇得遮

很可怕 老母23歲已經生左我 我20仲a0

好彩我又未試過

你的樣子如何你的.

咁咪好

我曾經都好似你咁諗
但日子愈過
身邊朋友個個都出pool
佢地每次都問幾時拍拖啊
有時某d活動佢地想攜眷出席
但又要介意我感受
真係唔好意思

仲有好多矮妹既 唔好放棄啊

我老豆老母都差唔多
佢地拿玩有左我
驚咩 時代唔同
You never alone
希望你遲下升u個陣遇到一個男仔令你鍾意
Btw 厹死

你地起碼有朋友
我無

下年2字頭 拍左3年拖

拍到3年拖咁勁

我係嚟呻的
男仔格都幾好啊，起碼有男仔fd
會同男仔相處
好過我呢啲毒撚，外毒內麻甩
唔熟的話個個都覺得我好靜
但係熟嘅人唔多
冇男仔fd 真心唔識相處 亦都唔會主動出聲
因為唔知點開口好
我同隔離個男仔坐咗成個月
一句都冇講過
所以何來有男朋友呢？
不過係有同過男仔傾嘅，不過機會真係好少，相比正常女仔

Same la bro
Wtsapp壞左好耐

岩 但係揾到人地都唔so你

不要再說了
自問正常樣, 係諗野有時on9左

人愈大圈子愈細 時間又無 識既機會愈低

祝你地白頭到老

25歲 a0
樣子普通 但2米高 有試過主動過 全部食檸檬
利申 有巨人症

未試過點知？
怕羞&內向幫唔到你

我贊同你的說話
仲要我的工作基本上冇女仔
仲有十年就可以成為魔術師了

你都要加油

唔識主動搵人同慢熱
去到一個新環境
其他人好快就識到人
可以有講有笑
但係我就依然自己一個

希望承你貴言

一齊取暖啦
其實女仔大方同男仔講野就ok

不要再說了
自己去旅行放鬆心情吧

唔好咁

好應景

分啲幸福俾我得唔得

聖誕負能量區
平時都無得呻
俾我係廢呻下啦

20 A0
有男仔friend但真係只係朋友嗰隻
冇比人追過亦都唔識點追人

度

22歲 A0
圈子唔細但裡面幾乎冇異性

對話開始

可能已經fdzone

成日都好期待出pool
但係一覺得要面對關係既轉變就好抗拒

我年年生日願望都係可以岀pool 聖誕有人約 然後都係forever alone

連朋友都無

咁證明你都唔係好鍾意個個人

我想試下面對下

btw個男人個樣

單身咗好耐
身邊都多異性朋友
但自己好難鍾意人
想搵個興趣差唔多又啱傾嘅人
點解咁難

幾試正靚仔

異性朋友識左太耐無feel啊 ？

唔知點分 驚講完會俾人唾罵
祝福你地今年唔洗過lonely Christmas啦

啱啱識嗰啲都係
傾過計就會知自己會唔會對佢有feel
未遇到一拍即合嘅人

22 A0
直頭同姊妹講好左一齊儲錢買姑婆屋
但最近姊妹們出pool了
我仲係一個人

毒撚反而一有異性對自己好少少就會ff人地鍾意自己，跟住自己又好容易對人有好感

埋黎取暖啦

中晒毒撚心聲

仲有幾個月就20 仲未拍過拖

身邊唔係無異性
但去到極限都只係做普通朋友
可能習慣咗一個人 社交上好被動
人地十問我先一應
諗起曖昧果陣要估黎估去
一齊咗要痴身痴世就覺得好煩
嫌煩係未一世都唔適合拍拖

平時唔會入嚟依D咁嘅台 見吹水台有就入咗嚟
2字頭咗一半 a0

好老實 識女仔我唔係為扑嘢 只係想多個人照顧我老母 大家多個照應
無女嘅話其實我唔介意

我份人公認toxic (唔係毒果款toxic 係仆街果款)
做到小圈子frd嘅你大把著數
hi bye friend 數量大約係0 因為我一係當你真frd 一係連句Hi都慳番

中學男校 全班中六都frd 但係我唔係基嘅
大學frd 10隻手指數得晒
出嚟做IT 根本無女

已經唔係話睇唔睇得上眼既問題
而係我唔覺得無女係好大問題

都係咁講喇 你仲有大把世界 唔洗咁驚既

呢度好溫暖
好多同伴

無人會鍾意負能量既人

一個人仲自在

自己搵幾多都係用係自己身上

又唔使定時定候要見

係既，但大時大節行出街見到個個都一雙一對，冬天有人幫你暖手，再望下自己，就會好想自己都有翻一個

有呀嗚嗚
睇逃恥完全覺得自己就係果個嫁唔出嘅姨媽

雖然一個人有時真係幾爽皮

訓醒又可以睇結衣bb

有諗過亦都明你講咩

不過好快get over

大時大節咪陪下屋企人朋友都好開心

可以話你好現實&好驕傲
係你眼中 女仔都係人一個
希望你以後更成功
Btw
望家母健健康康

自己一個最開心

呢個post入面D單身男女出黎相睇下啦好心
做D實際野 就咁叫春話無拖拍呢 都唔會係天到跌條女/仔比你架

最撚憎啲虛偽撚成日話咩我個樣唔撚似A0
又話咩我咁撚型點會冇女
屌 咁事實我就真係A0呀嘛Dllm
真係好叫啲虛偽撚收吓皮

same here

我覺得我淨係接受到自己

a0不特只 仲要鍾意嗰個係咁避自己

19 A0 已經冇乜動力去追女仔 同埋 唔想煩

27歲 等收皮

metoo 自己都知自己眼角高
但改唔到

負能量發放

Netflix

19樣

揾唔返中意人ga感覺

same
啲fd成日覺得我好多女

廿三a0路過

22
屌你

23歲a0

22 a0

一樣
成日話我大把女
有苦自己知 我打開知wtsapp 全部仔黎

最可怕係 兄弟朋友都有女朋友, 聚會個陣都攜伴出席, 只有自己一個人好似好礙眼咁

26 a0

次次都係識左無下文
搞到都無咩心機

有諗過老左執隻狗過世

呢到

呢到好多 20 a0

應該永遠A0

唉好慘咁多20up a0

早晨啊咁多位
又要迎接孤單的一天

人人親近我無人爭奪我

已經預左一世A0

你睇你自己點睇姐
我自己一個都可以諗得好樂觀
除非真係規定要攜伴出席

咩名

命定天剎孤星

預撚左孤單終老

天無絕人之路....

A2 但覺得以後唔會有女

做和尚了

準備孤獨死

23了

18 就黎19 都係A0 咁大個女淨係鍾意過一個男仔 冇一齊過但比佢傷得好深 鍾意左佢七年 依家已經唔敢再同男仔點樣來往 怕再一次比人傷害 我有自知之明 我唔靚 又冇身材 又毒又摺 越來越覺得兩情相悅係件好難嘅事 我諗 我註定要孤獨終老

7年 點先可以咁耐

18 預左a0 grad
利申 絲打 柒頭19樣

22A0
肥矮柒毒窮廢懶
已經預左一世自己一個

天無絕人之路

但個人唔係我

22歲應該翻緊工？

22A0揮手

巴打,同路人

人地結婚關你鳩事 夠有十幾歲死撚左 又唔關你事

既人

得22歲 咁年輕 驚條撚咩

好撚似好慘咁 大撚把喇屌

我都想大撚把 依家連男同學都冇 圈子仲細過中學

A0 也是正常 天生我太善良

連朋友都無個

雖然連朋友都無
好在父母仲健在
下半生就陪住佢地

20歲 A0
自己份人好悶 基本上中意打機睇戲或者睇youtube
但正常情況下邊有女性朋友會講呢d話題？小弟既女性朋友近乎0……想增值自己又唔知道應該點變。家下d同學都覺得我係gay 水洗都唔清

唉自己唔夠主動，圈子又細仲要就黎grad 都仲係a0，出到黎做野應該都唔會有女😭

Me
日日都係返工放工打陣機訓教
好無聊
本身自己又毒又怕醜

已經放棄媾女

而家讀緊書都無女，遲啲出黎做野更加難識女仔

已經過左廿中都係A0
其實樓主真係咁想拍 點解唔主動少少去搵人 唔係叫你發晒姣咁 做少少主動當識多個普通朋友都得姐

19歲 A0 巴打
自問其實自己都算主動
唔知係咪自己眼角高
Target永遠有男朋友

Btw 呢度真係好溫暖

其實到底大家係enjoy自己一個
定係其實心入面都有想拍拖既衝動?

絲打而家A 定O

wtf考返我古
梗係a唔係都唔會開呢個post

都差唔多4 年 都仲係A0?

絲打毒絲？

都幾毒你所指嘅毒係點毒法先

打扮毒唔毒

打扮唔毒囉 內心好毒

圈子問題定因為咩問題所以出唔到池

圈子掛